[狗會]電話投注員工吹水區 (7) BONUS? 不了

最快Apply途徑:
直接打去中心約時間IN或留名即可

各中心人事部電話
ST: 2966 8988
TW: 2409 2211
TSW: 3980 7700
TY: 2433 7228

網上

人工同咩更自己睇

不過無咩特別事我都希望大家唔好做
講呢句為大家好,做得就放下你樽鹽

FAQ :(隨時新增題目)
Q.想做,點IN?請唔請人?
A.直接打電話去centre約時間,上網有排等

Q.IN果時會會問咩?點答?
A.會問幾錢Q,是但答就可以

Q.IN果時要點著?
A.西裝

Q.點解荃灣係地獄?
A.自己做下就知

Q.馬會要陪訓幾多日?
A.絲打就日日都要啦....巴打就

Q.係咪年年都會加人工?
A.係,不過會系canteen度加返價

Q.馬會係咪好多囡返?
A.好多囡囡返..........三,四十年前果批

Q.邊度有神醫?
A.問下Eason

Q.係咪打去hold線就識到絲打?
A.呢D咁神奇既野只會發生系我同佢身上

Q.Urgent要幾時請?
A.當你好Urgent要請Urgent假時

Q.呢度有無神醫?
A.神醫自身難保

以上資訊由真是太淫蕩了巴打提供

Q.點樣稱呼mon你個d呀姐?
A.要叫佢地coach，教練，佢地會教你點樣做隻聽教聽話嘅狗

以上資訊由......巴打提供

員工心聲:

真係Hi 你肯批假未 今日打去佢話唔向左走向右走批假,我話番學請urgent都唔批
所以決定劈炮啦

狗會我Hi Auntie呀!祝你班廢柴高層
成世哩向狗會,日日比人Hi到屎忽開花

仲有西客們,祝你班Hi Hi個個輸到破產同跳樓
比大耳窿丟哂你班渣滓落街,死無全屍

員工心聲 之二

員工心聲 之三
馬季完加人工就加多d啦
唔係班暑假完後又一大班人走左去唔返黎
想做死我地舊人咩

以上心聲由最愛水樹奈奈巴打提供

香港賽馬會電話投注部八宗罪
1. 人工太少，根本吸引不到新同事入職，只吸引到學生做暑期工，暑假過後又會有離職潮，結果員工的工作量過大，無法提供優質服務。
2. 不批緊急事假、甚至紅白事假，因事請假者則要接收警告信
3. 在中心掛大量大賽橫額 (例如歐國盃)，一來浪費金錢 (因為員工不能參與投注，亦不能在當值期間觀賞賽事)，二來影響照明，影響員工視力。
4. 放飯時間不一, 一上班全部職員立即放飯30分鐘, 飯堂容量有限, 以致職員出現不夠時間吃飯及趕吃飯情況，組長不體恤員工, 食飯, 去廁所, 休息分別提早3-5分鐘就催人埋位, 配合繁忙時段, 壓力越積越大。
5. 設備問題，耳機細聲，員工要按住耳機才聽到，長期會損害影響聽覺
6. 制度不一，例如: 天水圍中心用膳時間只有25分鐘，比沙田中心少5分鐘
7. 只要收到客人投訴,即使是無的放矢,主任都可以雞蛋裡挑骨頭,員工要硬食警告信
8.為左搬去新大樓,而家係到捉人著短褲背心,Auntie份工又唔洗見人點向左走向右走解唔俾著

宣傳短片：

電話投注工作如何令u grad既城漢學到 Team Spirit 同令份 CV 更加靚仔 ,
以及嘉雯一星期只翻兩日,每月就有3~4千蚊

電話投注工作如何令曹女士覺得自己在c9堆中最醒目，同完成置業美夢

蘋果動新聞短片：

朋友猝死無停手 馬會職員好難受

兩個月死兩員工 馬會職員好陰功

17年4月狗會 最新Part Time求生指南 Part 1 (狗會 會不定期更新新措施，目的係為左做靚盤數，壓榨下層員工吊頸都要抖氣既丁點時間)

●遲到
跟月份計，每個月最多遲2次。第3次會收wa
(番1800，最遲1815要拍卡 仲要成功果隻)

●請假
分 短促 以及 非短促

★短促(即番工日期3日以內 通知狗會 你將會射波)
跟月份計，每個月最多2次。 第3次會入你落list。如果入list後 黎緊另外一個月都多過2次，收第一封信wa
如果入list後 第2個月沒有多過2次 就會出番list
簡單講即係唔好連續2個月 每個月都射3次波或以上

例子
3月短促3次 ---> 入list
4月短促3次 ---> 收遲到既wa
5月短促3次 ---> 收遲到既ww
6月短促3次 --->收遲到既sw

例子2
3月短促3次 --->入list
4月短促2次 --->出list 無事
5月短促3次 --->再入list
6月短促2次 --->再出list 無事

★非短促 (即番工日期7日以外 通知狗會 你將會射波)
任射，但佢點會比你咁做 狗會都有後着，下邊講

●值勤日子
每個月必須有5成既工作日數

豁免制度 係9至1月 當一季 有一次豁免，2至7月當一季 有一次豁免，不能儲埋用 過左果季就冇
(目的係比班學生考試月份瘋狂射波用)

例子
當月有8日更，你短促 加 非短促 最多射佢4日波，要番4日(4/8 = 50%) ,低過50%就收值勤日子條隊既wa

例子2
當月有7日更，你短促 加 非短促 最多射佢3日波，要番4日 (4/7= 57%) , 超過左就收值勤日子條隊wa

例子3
9月低過50% ---> 豁免
11月低過50% --->值勤日子既wa
1月低過50% ---> 值勤日子既ww
2月低過50% --->豁免
5月低過50% --->值勤日子既sw

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

[img]
[/img]
加番張圖比大家

最新Part Time求生指南 Part 2

大家唔好再咁撚傻豬以為"為確保同事充分休息,xxxxx " 前一句就以為好似係幫你
同中文一樣 有部份正確呢個概念
即係逗號後既意思係同前一句無關係

有好多組長自己都攪錯個concept，跟住下邊全部仆哂街

不會納入計算，即係唔計你online
唔好信咩野分母會減左。。諸如此類
因為你冇得R ，所有野電腦計算後 直接generate，而電腦公式係冇減分母呢回事

●online ratio

你由拍卡入去起計，直到係拍卡離開
呢個總時間係你既 分母
果d乜柒減乜柒減 乜柒都冇

分子 就係你總開左機(包括你賣緊定等緊call入)

假設你center既average係75%，下限5% 即係70%, 低過70%開始收信 ， 差1~2%果d可能會當睇唔到 就睇佢想唔想做你

★重點係佢唔會計你單日既online ratio, 佢係拎番你一個period內 (可能係4個race day,可能係8個) 既average ratio

例子一
拍卡入，直至拍卡走 total番左4個鐘
理應有食飯30分鐘 係咪?
咁你就錯撚哂!

正確計算方法240分鐘入邊，你最小要有168分鐘(7成)開左機

剩低既72分鐘 話知你行去食飯，行去飲水，食飯，飲水，行去廁所，屙屎，行去睇公告，睇錢告，瀨屎瀨尿。。諸如此類

例子二
total番左8個鐘
理應有食飯30 加 15分鐘休息
都係果句，話鳩知你死
係480分鐘入邊，你最小online 336分鐘

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
可能冇va

●早退
分上限1千分鐘 及 早退ratio

★點樣計既呢，就係你原本要番到幾點 減番你幾點早走
當月你所有早走既時間 累積不能超過1千分鐘

★ 當你番8日，就算總數唔過1千分鐘，不能8日都早退. (早走ratio不能100%)

例子一
呢個月番8日 ，有4日早走， 早走既日子每日走左6個鐘， total 1440分鐘 ，over 1000->收信

例子二
呢個月番8日 ，有8日早走， 早走既日子每日走左2個鐘， total 960分鐘 ，under 1000, 但你早走ratio100%->收信

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
都係可能冇va

另外，有一班同事做左好幾年 我覺得佢地好慘，應該係話新果班都好慘

就係佢地每年加既人工 同新入職既同事人工同步
即係有年資等於冇年資，每一年都同最新新同事同一個人工

本身已經唔係高架啦，你出去搵份抄散都高人工過馬會
而高層就為左盤數，愈黎愈壓迫
下邊既員工叫苦連天

※
呢到要停一停，你地咁辛苦係因為有一班c9 中坑 為左賺多幾舊 搏老命 忍尿都要做到8 9成online ratio 攞獎, 繼而拉高個average
咁我地management就有借口同你講"佢地都得你唔得?" 然後出信大鳩你班仆街 跟住你地就聽聽話話 愈坐愈多

老實，如果呢班人當初不為五斗米折腰，你地駛撚咁辛苦咩

仲有，唔怕話埋你地知 馬會個工會 其實親馬會架，唔好撚咁傻豬以為佢地會為你發聲先得架，如果你有留意個工會背景係咩黨，你就跟本唔會對佢有期望啦，當然佢把口一定係話站係員工角度 作出合理既抗爭
你信既話，你就跟本未夠班出黎個社會做事 因為你連睇穿事實真相既能力都冇

各位未入馬會既巴打，千奇唔好黎做，出邊搵份抄散都好過呢到
話埋比你朋友知，無論dse好，ive好，大學好 咩野都好 千其唔好黎做
呢到係地獄。。地獄呀!!!

人員要大量流失，高層先唔再玩高壓管治
我都就快唔撈啦 我都比上邊捽到爆粗，大家執生

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

返邊日好
六合彩日？

LM

留名

嗨 啱啱有個電話2966 5156 打比我
我無聽到
各位師兄知唔知咩事搵我架？
我又打唔返比佢 無回撥

今個禮拜六有九場海外賽事

加埋d波

直接射左

一定勁多人射

班c9準備受死

垃圾工都要着西裝去in

收到電話
面試有咩要注意

真係要？

大個仔啦，自己諗下，著西裝見一份parttime

普通出街嘅衣著就ok
我個陣著t shirt 牛仔褲去in

有新post 留名

有冇邊度可以比員工沖下身？

叫你去in

有無方法打返比佢

有另一個電話號碼

29668988

有嫁咩

15分鐘一場
S1 S2互跳
等睇波更係咁比人屌

屌班廢老隨時有兩場海外賽事同時跑都唔知道
場次編號又亂，跑完S1第一場又跑S2第一場
打上黎一定講到1999
真係廢老末日

仲要英超西甲德甲有八場即場踢

Skip 住10 分鐘出一次

臨開場都唔理

有冇tw同事去左st返

有冇咩提醒下即將入職既新同事
打算hea9 番 比人屌我就開佢拖就唔撈

屌廳日D 海外賽事咁撚亂, 我都驚落錯飛

新po留名
繼續屌狗會

應該落錯 亂屌 亂買乜都出齊
S1 S2一齊跑 又分開彩池

好撚多老野買第二場, 就講S2

九成九都會落錯嫁啦
跑完S1 果三場應該好d
班廢老自己一定講錯

你係網上apply?
隔左幾耐收到電話？

其實如果落錯飛 會點？

下一日組長埋嚟搵嘢比我簽？
會唔會打電話嚟叫我唔洗再返？
因為我miss 咗call 好驚做錯事

收warning

點樣收法？ 如果覆飛嗰陣佢話啱，都會收？

會既
睇你係咪新同事，如果係既好似佢遲啲會brief返你
(唔知唔同centre有無啲唔同做法)

咁落錯飛係咪好common 必經階段嚟

4月食左封信關於落錯飛
個客係買中，但我入錯，而我覆飛個客話啱，係仇報

聽日早走

其實返工無mentor睇頭1,2日真係有機會會落錯 撈亂連贏位置Q同獨贏及位置Q

彩池好難搞錯, 最易搞錯係佢地買馬既號碼, 1/7/5, 成撚日唔知佢地讀咩. 但覆個時又話岩. 真係理撚得佢, 最多收WARNING. 又唔係等呢份PT 開飯

有無人試過個客覆啱都照claim到錢

你老尾試過臨開跑個客話買獨贏2號
買完話買多個位置 2號，快d快d
幫佢買左之後收線

然後過幾日我收左信，個客話其實買下一場位置2號
擺到明一條飛買兩場，識玩

屌你d廢老真係唔撚識買馬
我大返佢 問佢一聲"明唔明？"
佢就即刻冇聲出收皮

屌，岩岩有個廢老打黎買飛話想海外s1搭s2 我話唔得，佢話點解，我話馬會規定黎，佢唔撚理on99話照幫佢落，講到call組長搞一輪先得

今日好撚多呢D客

PEAK 唔PEAK 今日???

好撚柒PEAK
返1630-2115
已早走

Break完後走

正確生活態度

btw 今日應該peak到仆街

預售本地馬
海外馬S1 S2
六合彩
即場波

下個禮拜日
英超煞科
海外賽事
六合彩

Lm

係喎屌
英超打幾點？最後一輪好似10場一齊打

應該十點
果日仲要母親節

你老尾又係射硬

唔射都早走
利申果日返1700-2345

啱啱打返去問更表順便射埋

ching ho ball

尋晚我已經預告左實係咁

工已放，喉嚨皮已收
1700-2115除左放break無停過
聽日仲要返

唉無計，呢排無咩錢

四個鐘姐
今晚返19到26先最慘
應該要peak 到1230先好d

屌，個人病病地，今日原本要返，都係請假算，廢時整病自己

好似無全職

屌一起身過咗返工時間曠咗工
打去佢話太晏請唔到假
如果我唔補醫生紙會點

平日夜更依家係咪唔會請人嫁喇?
星期六/日夜更先會請人?

會當曠工
最好返一返去比佢當短促

一係礦工，一係返去拍卡走人當短促

如果通宵應該唔請

六日通宵定平日

平日

屌啦，咪又係六日唔批
一到五先改到
食屎狗

次次六日改時間都唔成功
平日次次成功

申請r1佢話無位得r2

想問r2 星期六/日既返工時間係點？

有無得好似r1咁返0845-1745

頂岩岩返咗幾個月連遲到早退都唔敢
見到已經過咗一個鐘
會唔畀入就冇返到
原來返一返去就當短促
曠咗工會點 打電話想請假佢話會收信
係咪收兩封就冇得做？

兩定三就炒

想問下英粵組D英文要流利成點?

上次過左成2個鐘都請到

通常12至19，可改返早，但唔可以改收早

呢家仲有請全職咩？

夜馬就係1900-2150咁樣大概

好快就完季 到時會清record

我打過去聽電話個人話唔畀請
淨可以幫我mark話打過電話
但信照會收

佢地應該唔可以唔俾人請架喎
係咪條友唔想做hea鳩你炸
總之依啲打返去請假改時間既野一定要記低返對家職員編號 費事口同鼻拗

姐係就算返一點
三點打過去都可以請到？
我以為只要到返工時間就唔可以請

打去約interview話要等

呢期開左班？

不嬲都得 當短促
諗唔到籍口 就話病所以遲左起身

19號in完到依家都無電話係咪收左皮

應該係，搵過第2份啦

有時都會好忙 買埋波講到口乾

我10年前做 個陣都頂唔緊
依家都仲咁忙

我都有咁諗過
海外賽事打黎吹水

或者即場叫你地入球賠率轉果陣講一聲就得

LM 今日二月做到依家 今個月已射三日

喉嚨已收皮

如果想改返遲d 最遲幾時比紙改？？

有冇天水圍人今日番沙田

返工前三日就要比紙改

平日通宵唔請人

其實有咩唔同
沙田天水圍

點解依家仲有d 廢中要打電話上黎
check 賠率
一查仲要十幾場

沙田ps人？
係咪偉大既報紙佬

好過落8串1飛啦

今日有冇人會早走/射波

今晚一返工即走, 英超Last+德乙last + 海外
你玩埋我份

我今晚返
窮撚無計

今日仲要老母節, 肯定大把人唔返, 你有心理準備

十場即場英超一齊打 做撚死人

話知佢 慢慢覆

呢幾個月個個月都射幾次波 琴日收左第一封信
咁如果今個月又短促3次 係咪又會再出信?
出幾多封炒?

我今日仲要係主動加班

我都係

巴打加油啦，我返19-26 你呢？

真係cls，平時EO EN d人射曬

兩個加班時段有20人加班
真勇者

返緊，出奇地少call 4分鐘左右1個call

過多一粒鐘返黎報下最新情況

八點開跑之後情況如何？

屌你老母9點peak 到12點

1點果時有個客係到吹足半粒鐘水

都有正女

巴打們知唔知 Telebet officer (Control)係做乜野?人工如何?

26號歐聯決賽同海外賽事
係咪暗示果日要射波

直頭係明示喇

聽日in有咩要注意

正常對答就得
讀數字清楚啲

send 左 CV 去 CSR
好唔好做

In完冇電腦測試係咪唔請？

如果係幾時可以再send

比狗做 ，做人做狗自己決定

in完無聲氣

我都係
幾時可以再send

天水圍in就天水圍做

屌佢30幾度都要著長褲

性別歧視啦 女隻就可以露趾
我都想着涼鞋露下趾比人j

狗會大公司緊係要著返套老西

六合彩更係咪唔缺人

咪係 我想著短褲露下條美腿都唔得

其實Training 同PP有咩分別？

真係好熱 但我之前見到沙田有女主任著短裙 (中年)
馬會係咪雙重標準

真識食

呢TYPE其實幾正, 我以前個女神又係個樣生得好成熟, 樣又同佢差唔多

巴打你in邊間？

奇怪啦，馬會平時唔係好缺人架咩，點解樓上有咁多巴打fail，我有朋友正正常常去in都fail ，馬會搞咩

姐姐feel

啱呀

缺人但唔請兩樣無衝突
而家TSW馬更少人到其實兩個zone都坐得晒仲有大把位剩
只不過佢係都要分三個zone坐

tsw我睇佢張更紙
r1無埋 其他無空缺
得返r2位

我見到果個唔係好好樣

好撚多女都著短裙啦, 2樓information 有人著, 地下 reception 又有人著, 3樓PS, 又有好多人著.
個D 組長係睇人捉. 見你係新人,好恰 咪叫你唔好著

之後2樓入邊間AA 房, 又係成班正女著短裙, 有人捉你既話, 你話邊個邊個都有著就得

緊係啦
R1佢基本固定要編長時間過R2
咁上面班人又諗縮數野
心諗不如請班R2
真係早段唔夠人咪先臨時拉伕叫人返早D
而家賽馬日固定叫人可以改返早D就知
夠人既話就cut返佢

同埋就抖暑
你宜家in
training都要去到下個月中
七月中就完季

試下in EO，EN
世界杯可能請人
WO就長期爆

沙田

六合彩呢

in完你直接問佢咩更請人
可以即刻train
然後改果更啦

我果陣in wo都係話唔請住wo，有消息再通知我
然後我問佢咩更有位
佢話EO，我要左即刻下個禮拜就train

唔知道係咪你地天水圍d人過左黎
屌宜家沙田馬更爆位爆到無得坐
遲返果d拍卡上去溫組長mark時間然後走埋一邊等拎位
試過八場夜馬我聽四場就走得

好......
唯有再in..

估唔到ST有返R位
馬更應該無叫人過去，之前都係唔知係咪波定海外馬叫過兩三次
本身TSW都少人都癲
衰D講19年個約到期真係執埋都得
BTW有R位咪好，
諗起以前最多人有R位既年代有人會返遲D搏入R位

識最誇張係聽得三場

今星期六點解有bonus，唔知忙唔忙呢

咪又係得六合彩同預售第二日馬
波又無左咁多
唔知道忙係邊

咁唔知點解只係今個星期六有bonus 了

咁咪幾好

有咩bonus?

70$ 4點-11點, 番夠3/4 個鐘+80%

哦 我20-26 即係唔關事

唔係三個鐘頭就有？
20開始啱好三個鐘
1959就拍卡，應該ok

定佢係計你開機果下？

面試係咪要帶學歷證明
DSE雞未帶畢業證書

中5中6成績表都得啦
想當年我拎張準考證去in

係
不過請dse咩？

分行同事路過
屌你老味係投注站做到俾狗屌咁都未有咁高hour pay+ bonus

係咪真係狗都唔做，岩岩完sem好鬼悶，想試下in天水圍果間 好驚會好悶

咪玩啦
狗會俾得bonus你覺得會死錯人?

BTW呢排係係咁叫人加MK6同波好似話係想D做開馬既人熟返賣波
世界杯個陣唔駛俾人屌到飛天

咁又真

買波難過買馬呢個真
波更去做六合彩同馬都得
但調返轉做波更就難

唔係做六合彩同馬更, 覺得呢3樣都冇咩難度

今日好做，除左六合彩果半個鐘

平時唔坐既我都坐左

緊係啦, 有70$ bonus 大把人番工

無英超無海外賽事有成200人返工，之前海外馬連英超德甲就得百一二人返工

唔明平時星期6都冇BONUS, 今日有咩咁特別有BONUS

是日太熱, 想一返到去早走, 係咪仲係唔洗醫生紙?

其實點解有班人 明明做左好耐 成日都要俾藍寶石mon住

我之前月頭in月尾先打黎上training

我見個時等左兩個幾禮拜
有日夜晚沖完涼，衫都未著，見3字頭電話以為係推銷，但見心情好就聽啦
點知就係叫我去培訓

識frd係見完即場話請

唔洗擔心

幾年之前，唔記得啦

不過你等offer都唔帶電話？你唸你啦

屌馬會係咪傻撚左
6月有個禮拜夜晚有四場海外賽事

世界杯bonus 出左

得果70 蚊日，同上屆比差好遠

仲要80% READY RATE, 不了

記唔記得上屆幾多?

幾錢唔記得

不過每日都有， 返齊六日重有孖寶bonus,百幾蚊

6月2返16:45-21:15傻的嗎
Bonus又無又peak到仆街
利申：準備請假

果日係英國＋南非海外馬

收2115食唔正bonus

咁撚on9

應該有得同佢講加時

世界杯bonus全部都要起碼兩場去到即場投注時間完結，姐要聽兩場，加80%

15，17，30有70蚊

16，24有70蚊，但要夜更d人先有

19，20，21，23有海外賽事，2130到2435，有70蚊，呢四日如果坐到2800就會變100蚊

睇波好過

80%當無bonus
留返俾班阿姐做

班阿姐繼續忍屎忍尿喇

正 一定坐

但要80% wor

做慣左 只要全世界一齊坐就唔peak

全世界一齊坐就唔駛出俾你啦
你地班人一定話無咪唔坐LO
對唔住
你地拉高左個rate
而家唔坐你就低過平均數
等去見主任潤9你班人再出封信俾你

其實沙田有9成人都會坐 夜更的話

但係六日夜更依然peak到仆街
一到五就從來唔peak
就算夜馬都唔忙
好撚極端

佢啲bouns拎黎買喉糖都唔夠

真心 勁奀
利申: 一次都冇攞過

TSW夜更都已經cut到得返好少人
馬更就其實兩個zone坐得晒仲要有位剩
佢就將忍屎個班同唔忍個班分開坐，營造到9成人都忍屎
佢CUT左咁多人唔夠人聽俾客屌先俾返50-70蚊一日你
馬會fatfat

因為舊center 果班差唔多走曬

新果班又驚青，見過有人放break 重坐係位

新果d好多都好乖，搞到我地好似變晒做壞規矩果班人咁

放break坐係到果d係咪早走

依一百蚊 係咪夜更津貼？？
定冇夜更津貼？

唔包夜更津貼
姐聽完海外賽事加坐到四點就200

D bonus 留番比馬會D 高層來餵狗啦

青衣同事表示有啲阿姐真係好嘈，有時講埋啲好無理嘅嘢 有時覺得真係難怪佢地視野狹窄，一個講成班淨係會和應好蠢

你坐幾F呀 坐我附近啲呀姐都無乜野喎
不過好嘈就真 搞到我成日聽唔到客講野

4至7都有坐過 好耐之前試過返9am然後有個阿姐拎份報紙出黎(頭條係類似解放軍黎香港)，就大聲夾惡咁話：係囉啲人搞港獨係到搞搞震
其他人就和應：係囉係囉
我明佢地上左年紀係咁
同埋聽過佢地話買足球好難，怕被人罵同投訴又呻點解要學波 入職時都係講明跟據營運需要作改動，又唔係無人幫 咁抗拒點解仲要留係到拎季尾

佢地圍埋係講依啲架啦 邊洗理佢地
不過講到買波 佢地入職好似真係講明唔使
同埋佢地驚俾人投訴又唔怪得佢地 俾人投訴一次就會無左80%個幾舊水

果陣有幾堆呀姐真係特別嘈, 有次坐後面有第二個呀姐頂唔順同主任講, 不過下場馬又係咁

夜更多唔多野做
一點兩點

成日都係講忍屎plan ,仲要離位就大大聲話自己大把quota

我地呢邊班阿姐通常都係講飲講食
有時講下去旅行 帶成袋野食share

馬會無端端要人幾十歲先黎用電腦㩒買波 但投訴好似要主任聽過call認為無做到啲程序先會正式落case，之前聽過主任briefing話有同事被客投訴，但同事係有做足自己嘅嘢同有禮貌，投訴唔成立
同埋唔係有mentor嘅咩 應該唔係咁易有投訴，話曬頭1,2個星期買波都係好緊張

你開個馬會apps睇下有無波咪知

想知青衣係咪重放25mins break

好多呀姐就係咁奶野無左幾舊水

但本身係馬更 唔知有冇得加班

正確態度係慢慢落 理撚得佢

我點都問定場次先，反正贏輸都唔關我事，但係唔做足程序就奶硬野，係咪先

係，btw你all-in玩80，就要搏埋呢d隨機奶既野 無免費午餐

打錯

琴日終見到堆唔岩傾既呀姐 傾到好尷尬咁

有啲呀姐成日講tvb啲劇真係搭唔到咀
但同啲鐘意講旅行既就可以好好傾

係,琴日個班好似傾緊d美容野, 講下停下 好似無人駁到落去咁

多唔多c9傾馬仔

真係無乜,係有時講d客買好大邊隻

今個禮拜日會唔會好忙

11場,射波佳日

今個星期六，海外開哂係5-9 ，有70$ bonus ，會唔會好似上星期6咁靜，一有bonus 好似就唔忙

咪傻
次次海外都係地獄黎

不過今次海外賽事無曬四大聯賽
同時段無波
姐唔會一邊落馬飛一邊落波飛
可以一戰既

請問呢日 $70 bonus 使唔使坐夠80%

呢排星期六聽返開星期六既同事講返可以一戰
忙咪早走

Bonus 有邊日唔洗80%

但有歐聯

d人唔會咁早買嫁嘛

睇下多唔多人加班
再睇下會唔會改六點返

聽日夜晚返七點既，海外馬最多咪四場， 有六合彩更，有馬更頂一頂， 唔會好甘

反而怕六合彩多d

聽四場海外馬不如返多一粒鐘多70
係驚無八成姐

聽日得幾場波
諗住海外馬瘋狂出
波就坐定定

自從海外馬要80 之後都未拎過

每10 分鐘出一次

對上一次返海外馬應該係三月頭果次杜拜賽
果陣英超德甲四大聯賽仲係到
10分鐘出一次都唔掂，好撚辛苦

20 分鐘出2次

其實改左更表 返遲d 仲有冇bonus拎？

好似你返工時間有覆蓋跑馬果4粒鐘+無早退就拎得

有無人諗住世界盃射波, 一返去早走

開幕和決賽都會有香港時間晚上11時開波，平時每日的三場賽事將會是晚上8時、11時和凌晨2時

食撚曬

其實世盃 忙唔忙 得過日馬？

日馬同夜馬差幾遠？

今晚返2330-3130 有冇bonus?

忙既咪10 分鐘一次， 日馬我唔知得唔得

淨係知會好多唔識買波既打黎買

除非轉更
唔係都幾難比較到日馬同波更

但六合彩，夜馬，六日夜晚，閒日夜晚比
六日夜晚一定世界第一忙
其他更真係唔可以叫返工

好似有

有時英超開左，班唔出既會靜

以前做青衣，6 去1 , 20分鐘break真係狗也不屌

原來馬會個電話唔可以俾我confirm我請左假未
咁撚on9

但admin同事叫我打去confirm有無請到假因爲驚新出個程式有bug

新出個網廢撚到
乜鳩都話用唔到

想問下如果過左第1日測試日 想唔做了要點做?
打返電話去話唔做就ok?

今晚c4 peak?

想問下如果辭職之後想再做返係唔係要再train一次？

係

日馬同夜馬一鳩樣，unun腳做，除左開跑前5分鐘，覺得冇咩call

八點幾果段幾peak
但總體好做
十二點之後無call

巴打係咩位

由頭坐到尾就喺略

由頭坐都尾既話 一冇call就好撚柒悶

in左三星期無通知

做緊荃灣，想轉沙田，係咪就同佢申請就得？

馬更表示除左開左跑個兩三分鐘其他時間未停過

走投無路想返荃灣一至五通宵
惡頂嗎
通宵更有手有腳都請？

荃灣開通宵咩

Full time既officer/ supervisor 有幾錢人工

成日幾分鐘先1 call , 我唔係等登坐 ，但冇計有冇拎bonus. 有時又冇call+ 唔想行出行入就坐下。但應該唔夠80

我未夠一個月再申請面試佢會唔會批？

搞錯左
係沙田

上年做過留名
training尾果幾日 有一日組長突然行埋黎話有野想同我傾
嚇撚死以為我training hea得濟要比人開拖
點知佢問我做唔做admin野 唔洗聽call咁辛苦 跟佢train人
想問呢d有冇standard點揀人 我見佢仲揀左另外2個同我差唔多十幾廿歲既男仔
我training成績唔標青 仲要d test fail過
不過後尾可能成日射波 組長冇搵我做 我返左一個月就走左人

正吖我都想做training ahhhh

坐79.9%果d同事真係r.i.p. ,其實係咪比狗會玩?
利申:無玩過80

其實啲人手機廢收得差就買過部啦
同一樣聲線其他人清楚聽到係佢撞聾
有時啲阿伯仲好聽力過啲中坑
成日要求大聲覆佢飛 郁啲又話要投訴
一日幾百個call我先唔同佢大聲傷喉嚨
愈多要求又冇禮貌嗰啲我會愈唱反調
反正投訴我唔入嘅 轉比組長unun腳聽佢死晒狗幫個客覆飛仲好

推

同個廢老駁去組長部靚靚機，係好岩程序

其實係啲人唔識較大電話個聲
成日用到好細聲跟住又係投注證馬場打上黎

你唔自貼點同你傾?

其實做得D CS 既工, D 客講咩根本唔會放係心到, 完全唔會埋怨D 客點樣點樣. 不過會埋怨狗會D ON9 政策同D 組長串77
利申: 成日態度好差對組長+屌組長 (揀串77既組長來屌,好人既組長會變番好態度)

講中我心聲

4月頭 報左名
過左幾日就收到call叫面試
之後in完話番去等消息
到家陣都冇call 唔通我個cold call app block左佢
利申 做過

Dllm，3十幾度，女仔就比著短裙，男仔唔比著短褲，係咪傻撚左，想有人熱到中暑先肯改呢d on9 規矩？

問姓余個條女

成日見d女著迷尼短裙唔撚屌，男一出短褲就出信，係咪有特權，係咪大撚哂

沙田?
聽講靚仔靚女先得

即出信? 邊個場?
果陣我果邊有個仔仔都係咁, 不過主任話左兩句就冇事

St

5年前做過, 果陣係聽10分鐘去「廁所」10分鐘...
一入黎望到頭POST笑撚死..
咁閪都仲有人做
利申:沙田C4

可能平時串開d組長，特登捉我

其實想睇下有日賽馬日/星期六 ，集體即日請短促，睇下馬會會點

講真難度好高 始終員工啲呀姐佔大多數

係沙田
但佢搵我果日我冇化妝... 勁頹衫頹樣

堅定流 依家六合彩都 call接call咁黎

男仔...化妝...，ok

6合彩呢家麻麻地，我多數請假。覺得夜馬最正

Btw點解仲未見到你自貼，懂不懂規矩

我係女 I mean同我差唔多年紀既男仔

[img]圖片網址 [/img]

上次入過去沙田control room幫手做野
入面真係幾高汁

沙田？
坐2/3樓？

求相

以為講過話初三一齊唔返, 咪又係搞唔成

你唔係青衣人咩? 點解可以入去control 架?

過去加班幫手做野

見多識廣

最近有無人見工

TSW
呢度應該7成人都係ST
好少其他地方既巴打

tsw就唔清楚
st 夜馬如果坐夠8成
就係開跑之後10分鐘無call咁濟
之後一直keep住兩三分鐘一個call
去到臨開跑前先幾分鐘call接call

如果係咁正，
初初D人就唔會成日去廁所啦
根本你自己唔停就無得停，
夜馬唯一會隔得長少少係得1830至1850左右
因為多數人都係1830開始返到黎

st個夜馬真係咁
唔呃你
甚至會坐到好悶

不過我唔清楚2/3樓係點
佢地係聽ps key call
但聽班師奶話d call係去曬下邊兩層先上去我地4樓

咁你地聽咩call多

我地應該絕大部分時間聽1881
只有去到臨開跑前兩三分鐘call接call果陣會有1885或者快線投注打入黎

青衣1881 1882不斷入 講緊係每場開跑前20分鐘已經係咁樣 唔出位係頂唔順

parttime聽電話洗唔洗著西裝番工？

咁應該D CALL 入哂青衣 同TSW 先入 ST . ST 夜馬真係冇CALL

沙田夜馬個80%我次次都拎
帶本書入去睇
bonus好似送咁

緊係要啦 我地專業嫁嘛

Tsw呢邊仲要聽埋紅卡班痴線佬 真係屌出聲

早更800-1400多唔多空缺
同埋R2夜馬收11點？

早更可以試試
不過唔識人返
但佢地停機好撚正
坐住都有錢

巴打番開咩更 馬更得2日咪好少錢？

如果兩日應該一個月3000咁上下
不過就完馬季

而家係咪都要CUT ACC先做得?
想入去識下女

諗多左啦你 識女依份工唔啱你 你想驅風另計

好少後生女

當年我做果陣都有後生女架喎
而家唔興做馬會 ?

我都想知洗唔洗cut

要cut

想識C9?, 入邊真係好多, 講真

堅定流咁正的咩

點樣可以入咖

俾攞書咖咩
我try個攞notes俾人少

C1/C2？

C1 4樓略

C4可以
返通宵無書睇係一樣好悶既事
睇下報紙睇下雜誌都好

唉我都想c4 saddd

呢度D女好撚COOL架

今晚又海外賽事, 返去即走

假已請

等錢洗, 諗緊早唔早走

馬季仲有12日
世界盃倒數12日

咁仲請唔請人

好似季尾唔請馬更,好似

咁馬更之後就無得返了？

無馬,聽講有得加世界盃,詳情唔知

小, 點解果陣冇人問我架... 一定係我存在感太低... 你同班主任好熟架?

前2日星期6旺唔旺?

我想問自con 係咪18個鐘以下就得

睇人啦 ak都吹到2句水既

唔PEAK, 開跑前10分鐘先PEAK

仲以為海外忙到暈

狗會已經出晒世界杯啲波

想問下in果陣寫sf更係咪唔請 就冇馬跑 明明in得好地地叫我等消息

想問下六合彩更係咪請夠人？

利申 19號打電話去約in到依家一啲消息都無

發現一個放完break唔洗還call既方法 就係完break後 大簽電腦再放番

咩叫大簽電腦吖？

求教

簽退電腦 再簽到番

晤會有record 咩？

應該有record 㗎喎，同事on off狀態係組長個部電腦有顯示 我見主任個部都睇到

今日好大雨 會唔會特別多人請假

其實還call係還call數定call既時間？

應該係時間 多數都聽返2場先開始少啲call

當然係時間
call數唔好彩聽十幾分鐘咪含撚

佢應該係用ready rate計，你低過平均ready rate就會比call 你

通常會搵靚女同埋乖女樣

青衣靚女同事

依家狗會工咁撚閪架 仲諗住正職以外番多份搵多個錢
以前每場聽最後10分鐘架ja

青衣靚仔同事

個時成日入去睇電視

個陣時個水房原本係SERVER 房, 未有個時, 迫哂係廁所同水機, 仲要日日俾人趕

成日睇馬

超hea ah 可以

感覺呢到連tsw既巴絲打都少

世界盃想加班應該點搞

青衣啲冷氣想點
一係超凍 一係勁焗

有同感 一時焗到就出汗咁

4 5 6F近廁所啲位

打電話去中心聽加班資料，星期一，三，五晏就三點至五點可以打返去申請加班

咁撚多人加都唔知道加唔加到

有冇有正職嘅巴打（朝九晚五）
會返多個WN / WO 更搵外快？

其實返夜晚個班大部份都日頭都有正職

試一個月睇吓自己頂唔頂得順先

頂三個月，你過到就無問題

EN 更；係咪真係會7點開工？
定其實可以再晏啲？

係，可以申請adjust 返工時間
但日馬通常最遲批19:30

EO更係返星期六日夜晚；
啫係星期一朝早？

返到第二朝8:00

TSW 直頭打去登記就得，連籤都唔使抽

EO話就話去到第二日八點
一般情況返到2800
要有紅日先會額外比2230到3130

tsw到時候係過黎st定tsw返

打電話登記既都係去返TSW 返工

話時話tsw 星期六日係咪唔開通宵. peak 到閪

tsw五月頭in完都未有通知？

有無人知近期有無開班？

定佢唔請我

要請一早叫左你返去 想同班c9爭食？

天水圍唔係得星期六日開通宵咩？

話說星期六打黎我miss左個電話
今日先發現 佢仲會唔會打多次黎
4月底已經打左次黎

如果in得成training多數係咩時間
係咪唔可以轉佢編嘅日子

PART-TIME ADMINISTRATION ASSISTANT (BOCC) 呢份工係做啲乜

我之前係3日夜晚 1800-2200
然後1日全日 大約0900-1800咁樣
頭3日係training聽書，最後就係測試日
如果有一日返唔到好似唔會請，但有一日遲到都好似可以接受，唔太肯定

我都係5月頭in
上6月頭班
依家翻緊工了

馬更尾段應該請好少人，自己諗

有冇得揀返邊區？全部都唔就腳

我就係馬會都唔請既廢物

想問馬季完左 工作量係味無咁大

俄羅斯場波 全場大細有1.5球 半場大細又有1.5球
係咪想我地入錯飛

世界盃好多唔識買波既打入黎， 一定要問清楚

但佢無講半場唔係應該直接入全場咩
如果佢就咁講(例子) 星期X 第x場 俄羅斯 1.5球大 每注200
我再問 你要半場定全場？
會唔會混淆左

有錯請指教

咁你咪奶野

點解會唔講彩池先

好多人打黎都唔講彩池 直接話 星期一第1場單數，星期一第1場主 你係沙田同事？
我覺得唔同中心好似有啲唔同教法
好多時問多次咩彩池就發癲鬧人

有冇人試過出少左錢? check完唔係好岩

辭職要準備啲乜野?係咪放左工去交低職員證就可以?

其實個客話岩，佢係收唔返錢，但你都係收信

唔係個客話岩佢就一定收唔到錢
狗會會話你唔跟程序 誘導左個客 所以個客有機會無事
雖然咁係少數 但唔係無
如果你係跟足程序但例如落錯NO.咁個客話岩佢就會收唔到錢

世界盃 好多傻閪打黎買波
屌你 唔識買 唔緊要
但問多兩句就發脾氣

個日 有個一打上黎 就話要俄羅斯贏
問佢想買咩彩池
就話俄羅斯贏囉 你識唔識嫁 部黎？？

有個仲on9 打上黎問我 買邊隊贏好

發癲 咪轉比組長囉
做得耐真唔怕比人鬧

我見有人鬧返d客轉頭

佢就咁話 星期一 一場主 買客
你就咁買 主客和咩？？
實有濕鳩客 輸打贏要

遲早中招

我琴日返工坐我隔離既同事話有個客好搞笑
：客 ：同事

幫我買埃及對烏拉圭果埋主客和丫
：請問買邊隊呢先生
：是但啦
：我地唔可以渣主意架，請問先生你要買邊隊呢
求奇啦
：

日頭有份ft太得閒
想揾馬會pt黎做下
想做TSW WN更 請問多唔多工返？
係咪apply左咩更佢就唔會叫你做第2更？
定佢要人既時候都會塞比你

想問請非短促會唔會搞到無 Bonus

已經接左好多唔識買波既打入黎買

見過囡囡買MK6個客又係叫佢是旦

會唔會因為世界盃而多左好多投訴成立 啲人打黎講完彩池但問佢半場定全場佢又真係未諗好

屌痴撚線，call 接call 咁制
仲多call 過英超

世界盃正常啦

所以真係大家睇路
唔駛同班友急，急就亂就容易錯

返開馬更而家變到唔敢聽波

返唔足更表已經會影響

邊到零晨12點放 有冇夜班津貼？

今日有冇$70？

無，1點先有

無，weekend/返到1點先有

廳日精彩囉, 波馬六合彩

2Y個女組長好chur 矮肥曲髮果個

屌你老母有個客唔知係咪輸到傻撚左
落慢少少就屌尻我訓醒未
之後仲拎左我職員編號話要投訴我
我自問態度好好，只係禁錯左
咁樣會唔會收信

跟足程序, 驚閪佢咩
而且香港人好多得把口, 唔會實行

收十二點正on9
最peak食曬
但無bonus
連車都無

花師奶
佢點chur ah

如果講粗口屌鳩主任/組長, 會唔會收大信封

唔講年紀同職級但基本尊重都應該要有掛 佢對同事好無禮貌
仲要一問人有無密碼，有就chur人即刻開機，唔通佢平時唔用濕紙巾抺抬先 唔帶個耳機套

今日好多call

St上個月見過有同事大聲屌客

E加都做坐左係到

巴打返到2800？

2500

今日好似海外馬？仲有六合彩世界盃

其賽今日我都想返，但係無人叫加班

波馬6合彩齊晒
中伏

有無人知INTERNATIONAL CHI同埋*EXP 呢種call係咪逢第一注買賽馬或六合彩嘅一年要夠$500先得 ？

想問下如果返DM更嘅話 平時一般會係幾點返工 同埋大概每日會返幾個鐘？

返TSW 聽到有人住上水 大埔 都返天水圍 痴撚線

搭車時間同返工時差唔多間 d人都傻傻到

點解唔返沙田
搭車20分鐘
仲要夜晚一定有車走
贏在起跑線

見到有500，買六合彩或者馬就要第一條飛過500，波就無限制

唔該曬

今日是否地獄

沙田 center 冇開工
頭先開工 全部沙田轉過黎

屌佢 8點9已經咁多call

沙田會唔開架咩

今年唔知加幾多人工呢?

我估$2
不過可以肯定既係做左6年果d一樣都係食老底

7x蚊果d做左幾多年？

時薪60 6字頭會唔多左人apply?

好似2000年前入黎做，姐係18年

其實拎季尾獎金 係咪唔可以請假？

其實做0晨世界杯個段時間，夠唔夠人番？，係咪call接call。呢家世界杯，非賽馬時段（晏就6合彩時間）基本上都係狂聽波飛，仲要勁忙。呢段時間最好早應該已經係賽馬日了，唔太忙

最好做*

d call密過跑馬簡直唔敢想像

踢完十一點果場之後會靜

有無人試過取消休假通知？
係咪要等佢批？

上次聽個師奶話自己7x蚊
隔離果個係到吹捧佢你返一日都多我地幾十蚊咁正

仆街原來有十幾年年資先係咁

平時日馬18-19都係咁

要3日前打電話去通知，然係等主任批

想請問你們有什麼藉口早退呢?

私人理由

多唔多人坐齊拎80%？

而家打去apply大約幾時翻得工

下季

次次都寫頭痛

下次試吓先！不過會否問你攞番醫生紙?

唔會
你趕住走既話直接同組長講唔舒服通常好快走得

之前我寫私人理由
佢話要見主任

THX!

下次扮病啦
堅持自己病 主任都唔敢留你

下個馬季先有工翻

驚要補醫生紙咋嘛

你apply沙田咪沙田返

可以打電話去請假，每個月派d更表返夠50%就得

黎緊個月係幾號出糧？見部機無更新

下個禮拜三定四

計份糧日子截到6月幾號？

今日

係咪即係份糧係計埋今日？

計埋

想問巴絲依家馬季就嚟收皮仲請唔請人 搵緊pt

上個星期日日馬,4/F又係坐到冇位,見到2班人幾十條友,半個鐘半個鐘係到輪換聽call . 唔知咩事

太多人返就無位
果d人係要其他人放break佢地坐落去
d人放完break返黎佢地就走，睇下有無其他人放break再坐落去
無就行埋一邊等位

利申試過夜馬八場聽三場

普通話組 唔係好標準會唔會請

咁有冇得出80%個個BONUS?

有

好熱

TSW 做咩事
一返去問我 過唔過荃灣開工

7月1，4，8，11，15賽馬日有返就有70蚊B仔？
有冇人知早退有冇得拎？

太耐冇普通日子出B仔已經唔記得了

其實你地過去係搭馬會d車定自己過去

今日TSW勁多人返工，比早走紙即刻走得唔駛等

早退一定無

巴打夜更同事？

黎緊要去沙田加班世界盃 係咪好忙

勁伏 忙到暈

做到2600

入唔返黎做 sf做咩唔請人

小組賽好做
十六強一般

小組賽試過43分鐘無call
我呆坐足43分鐘

係，好正

十六強都唔伏呀
開波之後無野做
但開波前一個鐘頭call接call
其他時間都係坐

但一有入波就有call

今日返，試下點先

最近tsw有冇training？
in左一星期無消息

琴晚頭場補時打1885 打左勁耐都轉哂去1886，搞到要打英文個個電話，發覺英文個個次次一打實有人聽

有一車新人入左黎

即係有排都無training
馬季又完

而加去in會唔會好不智 係咪多數唔請架啦？
同埋會唔會去馬場普粵組會易入啲？

今季之後會唔會炒人？

就後煞科日，e加去in我諗請既機會唔大
同埋好似普粵請得仲少人，粵語會好d

想問下係咪今日出糧

明天

我仲諗住少啲人識普通話競爭會少啲

好心d 傻閪 唔識賭就咪撚買啦
打上黎買 決賽組合 巴西 對比利時

識賭就唔會賭波啦

屌你老母今朝美職即場啲客閪撚到

有冇人番過馬會既annual dinner helper?

垃圾波都賭 擺明ie病態賭徒

聽人講靚女先有份

今日有冇$70

如果加左班之後
同下一班相差時間少過十二個鐘
個更表會點改？

直情唔比你加

有，返緊

26收工先有？

仲以為會將我第二日更表斬一粒鐘添

可以的話我都想

control成日都打黎斬半粒鐘
明知道係control點解唔一開始就出16.5比我

有預感今日好多call

請問明晚海外赛事是不是要$20注,開跑前十分鐘$50注呢？

7月11 夜馬有70 世界盃收26又有70

如果兩樣做哂係咪140？

N更咪有

咁咪好so

係呀，仲有60蚊夜間津貼，夾埋有200蚊

10蚊就得

Thx!

今日星期六收26果d有無得extend？
見海外賽事太忙射左

70蚊bonus係咪一定要頭場開跑之前返到先有？？

唔洗，總之返夠四個鐘，冇遲到早退，夠80%，就有

星期六海外馬個80% bonus ，比狗拎。全部人坐齊，個個都call 接call,想做死人咩

有得extend, 不過我未
19peak到26, 最多每個call抖三兩分鐘！

今日返19-26果d 係咪拎哂2個$70

垃圾工
打過黎叫人決賽晚早d番
問佢有咩多 得15分鐘bonus
都未計自己無得睇 仲要禮拜日晚
呢間機構真係傻撚左

睇波不賣波 睇波樂趣多

賭波不賣波 賭波笑呵呵

想問下季終獎金係馬季完就有？因為份約去到8月先完(其他dept) 但如果今個月resign有無bonus
同埋大概有幾多？

原來會打黎叫人早d返嫁

禮拜日就知加幾蚊

年年都係加2蚊

上年加3蚊
我估加2.5

聽日就知加幾多錢

煞科

點樣知加左幾錢

同問

跑完馬就知

完啦喂

今日冇返 加幾多錢人工？

聽啲呀姐講加3蚊

3$，61一個鐘

發達＋咁多

加3蚊，馬會萬歲

今日人工開始計＋左$3果個 定本身果個？

明天開始

完馬季仲有冇得加班

終於有得上堂
要入地獄了

你見邊更?

R2

返開馬更既馬季完左係咪就要等到9月先有工開 有無得要求返下其他更

打返去加班，各centre 好似有唔同既加班電話比你申請

有無人做過
Part-time Customer Care Representative (Hotline)?
即係1818?

揀左返馬更既話,其他無馬跑既日子洗唔洗返?
同埋一日最少返幾多個鐘?

其他日子唔使返 不過你可以報加班
馬更返5-6個鐘 長更多2 3個鐘

原來我講錯左
我就係想返埋其他無馬跑既日子
即係星期1,2,4,5,6都可以揀返10個鐘咁?

no，有個電話比你聽咩時間可以加班
加班日子同時間都係佢比
你返到就申請

想問下依家馬會Training都係1830開始?

早幾個月時我
一個星期六 12:30～17:30 加
4晚 18:30～23:30

你係咩更呀清

Training 冇分吖，所有人一齊

想問假日夜更依家多數開幾收幾

EN

開19
收 25 或 26

sor係通宵

第一日上堂係咪帶身份證 住址證明 出糧戶口？

帶護照 驗身報告

屌今日我早走果時log out錯我隔離同事部機，之後仲拎埋佢個袋走，行到一半先發現 （個同事放緊break )
同返組長講佢同我講：得啦得啦，走啦

聽日返工會唔會因為咁收advice

應該都係寫低紀錄既姐
影響唔到啲客既話都好少事

上完training辭職有冇錢收？
好多規舉當你狗咁唔想做

聽佢講就好多
但係實際做就好多都唔跟
一來你同個客都煩，二來會比客問候

絕對有

好 呃返佢$1500走人

我上年先呃完haha

想問下呢度有無Ching係返周未通宵?
通常D更期係點樣?

頂唔順佢當人小學雞咁管
離開位要拍櫈
唔比開電話
唔比用電腦叉電
個袋要放落櫃

好撚煩

除左電腦叉電之外 其他可以無視佢
當然坐位玩電話唔好太過份啦

21到28

紅日有時候2230到330

2230到3130

你地依家仲多唔多早走

想走咪走

依家唔係話咩唔可以100%早走？
同埋呢 依家星期日多數返幾收幾

聽日做賽馬MC同入票Test,有啲咩要留意

小心d做就得，其實唔難

7月馬季完左無得返 幾時先有得返番
聽日要返去train賣飛 係咪賣波

嚟緊9月2開季，
如果喺沙田centre應該會多啲更返

#hieveryone 清請解答

無聽過唔可以100%早走
星期日EO一定係出21到28，EN就19到25或者19到26

聽講PS 位唔可以100%

星期日好少收3130？

不嬲沙田六日C4都係收2800
天水圍負責收3130

兩三個月可能有一個禮拜天水圍唔收3130
就沙田收3130

謝清

星期四見工

如果SF更申請加班係咪都係會畀人編去星期六日加班，冇得喺平時時間番工

同埋之前返training嘅人工,係咪之後出糧先一次過畀?

TSW無

我覺得上網請假幾好
之前負責請假啲同事好拿西 成日都無幫我請假
依家自己搞掂有晒紀錄 重點唔使再受氣

TSW有
果日返去咩季前預演公報左

得Tsw Tsing yi係可以上網？

而家有得上網請假好方便啵
我試過roaster出少左日子俾我
之後我埋去問個職員confirm返啲返工日子
佢問我係咪請左假
我話冇喎
佢繼續問我係咪請左月頭6號？
我話唔係，我2號請左假
而家我打電話請假都要好小心咁寫埋參考編號
事關我月頭係有請假，但張roaster 係出月尾既日子
我r爆頭諗唔明我月頭請左假&出月尾roaster有咩關係

thx ching
自從馬季完左 好耐冇返過去 所以我唔知道有新玩法 哈哈

究竟返Customer Service Representative 好定Telebet好

馬會寄咗新一季嘅番工時間未？

有冇人知沙田馬場半夜1點架shuttle會車你去邊

元朗、馬安山, 銅鑼灣、上水、將軍澳
少人返就好似得上水同旺角(唔太記得)

條女對腳正到

頂呀 咁佢編我放1點冇巴士冇地鐵叫我飛的咩痴線

你住邊
佢有幾條巴士線

荃灣 我google左元朗條線好似經?

係 千色店有站落車

有冇天水圍狗今日第一日上堂

一到五搭旺角線轉綠van
六日就有一線去到荃灣

頭先返工 好多人幾千幾千咁買 巴黎讓球贏

當時情況係點

面試係咪有手有腳都請

收到信 開季個更表 又要做狗

有d咁既野？

training會foul走好多人

收到 EN Training
想問星期日可唔可以次次早走

星期一返早

通常都比你補考3/4 次 都係唔pass先byebye

暫時仲可以，遲d 唔知

沙田夜更組長frankie衰性騷擾俾人炒左

阿叔黎
個樣有d似mihk巴打台個仙人

應該8月15

有3次機會
唔得可以上下一次堂
專心聽其實唔難做

屌諗極都唔知邊個

個個唔係肥強咩

有冇人想唔做狗會

有70/hour 好難唔想做

61 only
利申 做左6年

做左11年

越黎越冇心機做
正職果邊又加左人工
可能就快QUIT

正職個邊時間就到啱啱好
所以唔係幾想走

做左狗會五，六年以上你地平時有無搵野學。
我覺得返兩份工唔多想行動
雖然正職唔駛ot

染左頭髮面試會唔會有得做

想學都冇乜時間

沙田center請假電話幾多號?

26368688

thx

辭職信寄咗2個幾月都無寄返封工作證明/打電話比我

第一日返工使唔使落飛？training完咩都唔記得 平時又冇賭

有靚女姐姐帶住

那有靚女 靚姐就有

如果返SF更, 星期三嗰日夾唔到時間, 可唔可以淨係將星期三每段時間轉其他日子

食淨堂lecture轉唔到時間

一開鑼就有忍屎忍尿大賽

每日都有定係全月計

似係全月計

不了

上季唔係有人屌鬼由月轉左做有得單日計咩
等睇班C9又要屌鬼

有冇人知請假個網址

有冇人知training上幾多日？
星期一至五上？
在職人士咪要拎假

個rta系統登入要8位職員no 但我得6位點搞

睇返糧單個number

有冇搞撚錯, 平時ADJUST 1900 點都批1930
9 月2號直頭批都唔撚批, 要返1900
屌你老母有冇搞撚錯呀

第一日training除咗身份證副本仲要帶啲咩

有冇人開鑼日就射波

返去睇下咩環境先

有冇人記得training 幾點開始
辭左年半 等錢洗又要入返去做

日頭有正職 驚趕唔到training

1830可遲15分鐘好似

大家加油

我

青衣請左個南亞裔新人

Training 左1日 之後唔去 仲有冇錢拎

日馬夜馬都無bonus咁仆街

Training 咁撚多規矩
煩撚到

小學雞咩

做左三年，未試過9月有bonus

有無巴打記得RTA個PW係咩
只係記得一開頭係RTA
睇完個易拉架返到屋企唔記得左

啲budget每季計,季初唔會亂洗錢,季尾先會多返啲bouns

係，所以季尾就日日bonus咁

RTA-A123DAYMONTH

想問有冇app link/個網址

點解我入唔到

舉例我身份證係Y12345678
生日係11月10日

密碼唔係：Rta-Y1231011 咩

之前我地青衣好多人入唔到都係錯左職員編號
記住個編號係跟糧單個number
密碼要留意啲英文大細階同中間個符號

仲有就係成功入到RTA就好改個易啲既密碼
再唔係就google save password啦

原來係咁

其實個系統都唔知係咪壞壞地
試左勁耐先登入到，但登出左就要隔一陣先可以登入返

感謝巴打影底

5號有冇獎金？

我覺得係 不過放完學再返工真係好想射波

有分別咩 咪又係call接call

過左賽馬 差足球
Weekend Nightshift 係咪足球多
忙唔忙

留咗電話，成個星期都冇人打俾我？
係咪唔等人用？

女仔

有無人之前training比人叫去做admin野? 依家都未搵我係咪無啦

你係靚女咪有機會

靚仔有無機會

上季收sw係新一季係重新計

In完戶口no.都無聽就叫我走

轉夜更囉

本身以為 EN 週未夜更 好做
點知做落先知伏黎

1900 － 2200 預 Call 接 call
星期六日夜晚冇得去街

聽返先知平日夜更有幾好做

rta改密碼個pattern係點
唔記得左改左做咩

而家en eo係味冇新人入
報左返呢更
佢話已經冇開班

我意思係佢搵咗我留完電話 但係隔好耐都未搵翻我係咪無戲了

因星期六晚會射波，星期日晚先返。同事可否幫手睇睇是否落風球時間距離下班時間不足三小時或晚上十一時半後就不用上班？謝謝！

星期日想番工

我都係 女神淨係返日馬

馬更聽日係咪唔洗返

應該未宣佈取消
但星期三夜馬個陣都講左取消就唔駛返
同埋應該會出SMS通知

剛剛宣佈左取消啦
返左幾年都係第一次遇到

見到了 多謝提醒
補返條LINK 應該過多一陣會出SMS通知

夜間洗唔洗返？

我都係，係咪唔請人啦？

有冇夜更番同佢博命

我上星期睇佢話PRE 8 先唔駛返, 但呢家講到咁明午夜前後改掛8號, 咁算唔算PRE?

番工前未掛就要返

你係C4 定PS

C4

我返7點, 諗住遲到, 仲係公司

聽到去IN了 廢青去做狗

聽日

留咗電話
點解兩個星期都未打俾我？
巴打幾耐有interview?

一個星期 你試下打多次

而家係IN完即刻講你知幾時番training 定係都要等電話
早幾日in完 佢叫我等電話但係睇以前d post話正常係in完請既就即刻話你知

啱啱8月in完直接俾training時間

等電話 係咪姐係唔請？

無啦無啦

可能時間撞掛 我in夜晚更 但我一星期要番1-2晚Pt degree 佢問我果時我話會就到

我個frd 8月in完要等電話 跟住過幾日就打俾佢講上堂時間
依家請人係亂咁黎

Thank you巴打 安心左d

屌你tsw 2B 7U54條輪椅廢老講野大大聲，成行都聽到 嘈住同事聽call

有請到假就唔使醫生紙啦
我做左幾年成日請假一張醫生紙都無俾過佢

垃圾狗會個電腦愈黎愈廢
入戶口要請稍後4秒 個足球介面又成日壞

如果比馬會炒左
日後仲有無機會做返

利申：已曠工三日

冇，炒左所有馬會職位都唔請
所以佢通常會叫你自己辭職

會叫你辭職, 唔會炒

啱啱in完tsw 無做電腦test 係咪衰左？

我in青衣都冇做
但有講training日子，話未confirmed
會再打俾我wor...

份合約由9月至10月中 番左幾日已經唔想番 食飯只有20分鐘dllm 下個月仲要有波 請問如果下個月唔番會點 每日可以推遲幾耐番 早走幾耐 有冇d hea 番少d嘅tips

淨係叫我等電話

20分鐘break 青衣同事

青衣一向都唔洗做電腦test
佢同你講得training啲野 已經好大機會請你
唔洗咁擔心

十年前辭過職仲有無機會入番去做?

今個月多過兩次短促通知，收咩warning?

7月份3次短促，8月馬季停，9月份3次短促，咁計唔計連續兩個月？

RTA 點解請唔到10月份既假

IN完成個星期都唔打黎，早知就唔講自己有時夜晚要番學

我想問個新系統, 我請左之後果D假, 但係個系統就冇SHOW到, 咁樣係咪正常?

早走最盡幾耐 駛唔駛俾理由證明之類 師兄有冇試過用新系統改時間

新人想問下每月幾多號出糧

早走同啲組長講唔放break 都好快走得

係休假通知個度會顯示返，想知有冇請到假可以睇返個更表，如果成功請到假個日會變左橙色

匯豐同恆生3號，其他銀行4號

thanks

想問下in完成個星期都無通知係咪可以準備申請第二次

十一 係咪有獎金？ 幾銀？

返夠4個鐘有$50

咁撚少
九月 十月 又冇獎金

依家D獎金, 除左聽日果D, 全部都要80% READY RATE

依排又開始捉人唔夠60%

有冇人有RTA個QR CODE?
佢個網址入極都唔得

佢個QRcode咪又係果個網址

早走係咪同office講都得 唔做係咪等份合約完就得 使唔使交番員工證 打算番埋聽日唔番

聽日返工俾埋員工證佢就得

唔該你先

想知點樣辭職？

同aa講辭職
跟住交返職員證

第一個月返
上個星期開都冇琴日同前日更
今日開無啦啦加左

有冇電話可以打去傾傾
如果唔係當曠工兩日

係咪今日出糧

佢當你曠工既話 下次返工直搵主任傾

3號呀

有冇人試過臨工接到call 同個客買左幾條飛 之後同佢講話我夠鐘收工叫佢打過上黎

上次個組長自己走埋嚟接力，叫我走先

LM上網申請左等電話 想問一個星期最多係番2日？

想問下咁多位巴打英粵組既interview 有咩要注意 thx

粵語組測試日要做啲咩 可以點樣預備

3次pratice加1次入a/c test。

沙田EO多唔多野做

辭左職係咪要等一個月先可以再in
想轉更

俾人性騷擾個係咪組長黎?
我到呢刻都仲未知邊個叫Frankie

夜更組長黎
如果唔係夜更真係唔識

btw 馬會淨係聽果三條女組長一面之詞真係玩曬
得一個撞胸仲要係舊centre發生
其他都係對話根本無證據
都可以直接炒組長
女人真係玩曬

Frankie係咪2公婆都係組長果pair呀，有得聽返自辯錄音咁搞笑，應該兩公婆都係度返工，唔會搞d咁嘢掛，係咪得罪人俾人老屈呀。

有冇part time 組長

有無英文同事

Rta好好用
唔使獲獲打翻去受氣

Frankie成日周圍撩女班c9叫佢老淫蟲架

次次打返去沙田tb有個女人好似日日都m到咁，態度差撚到呢

agger
所以Rta真係好好 幾點禁又得

收到電話面試啦終於

今日trainning完之後個senior問我識唔識打字，做唔做admin，之後我上網search呢個叫aa，究竟咩黎

如果有客想買波，賽馬日繁忙時段打1881 話主客和，主贏每注50，去唔去到條飛？電腦會唔會出警告提示？

賽馬日繁忙時段1881係唔係只接受買馬 如果佢想買波要打咩電話？

點識別工作區打黎電話係咩線

自貼先

C4係幾樓

夜更？夜更主要都係2樓返工

通宵更 凌晨四點有冇員工巴士搭

有，睇返最新資訊望下果日會有咩巴士
巴士路線可以睇返transport info

聽call率最少幾多%唔會收個或者照肺

最少70%

如果簽咗約但training第三日衰咗，有冇得攞頭兩日啲錢

同埋正式入職之後個戶口係咪真係廢咗

考試fail有得即場retake2次 再fail就西你落下一班
應該一直有人工
馬會戶口過一排就會cut咗 過返淨低嘅錢入你出糧個戶口

thanks
無得買馬

我次次唔夠7成都有人搵我傾計

唔係話10分鐘去一去厠所吞pop都冇事嘅咩,唔好教壞d新人好喎。

係唔係有bouns？有幾錢

馬繁忙時間買到波？

RTA系統點請假 見唔到有呢個選擇

買到，但買唔到即場

Rta個用户名稱點解係八位 職員no唔係六位咋咩？

前面加00
例如職員編號123456 RTA個度00123456

新入職唔一樣架, 唔記得就搵主任, 叫佢幫你check

Rta網址係咩 搵唔到

R2更，係咪可以同組長講唔好編我番夜馬？
定係電腦佢自動編更？

青衣星期日開唔開 想嗰日交番個證

出左roster 請假就得

今日第一日返工 有咩注意

RTA 寫短促請假準唔準？
今個月佢寫已經兩次

遲到最多遲幾多 岩岩先醒

定期去廁所

有冇咩更可以一星期返2日,每日返4-6個鐘咁

On9 仔 人地問得，緊係講緊正常啦，用下你個死人腦再答人啦。知你識主任好威威啦

番工番到你咁燥

想問做馬會係咪要自己去cut ac 定係training果陣會幫我cut埋

sorry lor
我想表達就係佢地跟本就無準則 所謂既規矩就係睇班高層既心情黎執行

btw 無記錯遲多過一個鐘當你請短促

上季收左 曠工serious warning
今季又一次曠工 係唔係炒得

今季再收Serious 先炒
即係第三封 同埋佢會叫你自己辭職

唔該巴打

我想問下RTA係咪有得請假?
點解上到去剩係見到Roster但無得請假既?

想知聽日有冇bonus?

想問下in完幾耐會收電話

好似冇

唔該Ching

一星期內

打電話辭職後，打上去有冇機收番個辭職？，突然又得閒番，想番下pt

想請問新同事轉更要幾耐先apply得
而家做緊賽馬更 想轉返d唔使做星期三既更

又出左份指引
叫大家唔好網上亂講野損害大機構形象

事實既話算唔算亂講野

想問 拍左卡拎完密碼紙之後 係自己去返密碼紙個區搵位坐 定點？

覺唔覺今日好少人返

今日多call到癡線 早走左

有冇荃灣26號in完已經收到電話？

我都覺
點解既 呢排唔係請左好多人咩

11月有無bonus

自Con係咪唔過18個鐘就得

忍屎忍尿坐夠8成先有

幾多錢？

Rta係咪壞撚左

沙田sf更返幾點？ 想轉更

無bonus真係唔會同佢做八成
一個月拎少佢兩百蚊可以換黎場場去廁所

屌我仲以為我自己記錯密碼

我開極都開唔到

你如果計返條數既話 返得越多其實係仲唔著數

全月計個隻不嬲都唔攞
每日計都仲可以諗下

全月果個仲要三十個鐘多啲先四百
平時返r2有幾可返到三十個鐘

平日要返正職就冇機會了

係咪要成個月都返足唔請得假

我唔小心擴左工佢話要收信
想問下封信有咩影響
同埋收幾多封會點，又會唔會帶落下一個月定下一季咁

返工時間想改早d，用咩原因會易批d？

好似唔係

你嗰個月返夠三十個鐘，夠八成就ok
R2 當嗰個月有8日跑馬，返足唔請假有四十四個鐘左右
你可以請假早走十四個鐘，做八成都可以拎到

收到第四封信即炒，但收到三封警告信會叫你自己辭職
因為炒左就所有馬會工會blacklist 你
啲信要到下一個馬季先會清

即係啲信等到下一馬季就可以清左冇哂，由0開始計返？

係，詳情最好問主任喇

想apply r2短更
入左職之後可唔可以淨係返星期六/日既日馬
,星期三夜馬間中先返?

可以呀，你每個月你返夠一半就ok
例如一個月有八日跑馬，你返到四日就ok

咁如果星期六無馬跑可唔可以報返波更?

rta 請咗假
有橙色*係咪姐成功請咗假？

你r2就係專返馬更嫁喇，冇得又返r2又返波更

如果淨係想返星期六日既話可以報咩更返

想問每個月請50%假會唔會炒 唔想返星期日 想每個月請星期日假

唔會
得長期返50% 就算

我都係長期番50%

如果返DL更,每星期返一日,返工個日返得4,5個鐘咁樣得唔得

有冇ching試過收2封信關於曠工

收過
尋晚又收左封信俾人投訴
我屌佢老母臭閪，話我語氣差，投訴條友逢賭必輸，不得好死呀
馬會都正仆街黎，唔幫員工
食屎啦
做多幾個月就唔撚再做呢份閪工

真係有人咁得閒去投訴

係，正仆街黎，講完粗口就cut線打去投訴
如果話我屌佢老母俾人投訴就算
我冇呀 既然都俾人投訴，早知就大聲屌柒佢

咁撚仆街？冇得上訴？唔係會聽錄音架咩

冇仇報

求巴絲解答
可以既話就準備入會做狗

可以早走，但每個月要返50%日數

姐係每星期返一日都得啦
準備做狗

呢3個月每個月都3-4次短促 係咪都係收一封信?

想問可唔可以睇番果日聽左幾多個call架

新POST